點解侵侵唔封紐約州

成五萬個確診
好似武漢咁封左佢起碼可以暫緩一陣

一封會唔會好似武漢d人周圍走

太多野要考慮 如果唔係大城市同經濟脈搏一早封左

但封遲左就一發不可收拾
冇政治考慮？

NY state 係經濟重鎮

同埋唔係佢話封就封，要同個州長傾

好多制肘

另外封城封州可能引發逃亡潮
可能有反效果

已經plan 緊幾時復工

佢地都唔識諗，一個州緊要定全國緊要
內戰都要封架啦

D人會四散咪仲衰
所謂既封城係唔俾人出街 唔係唔俾人去其他地方

講到好似唔封就唔四散咁

封城仲偷走就當場射殺

都係博唔會吹到黎美國果邊 如果封城之後美國無大爆發
Trump比班大鱷屌撚死都似 佢下屆唔撚洗選都得

侵侵聯邦政府佢話事wor
區區一個州長邊有權阻止？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天安門旅遊
(會員#165028)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

樓主五毛狗 汪汪汪